有冇已完結但比較新的動畫好睇

想搵野睇下但係唔想睇完一季唔知有冇下文,後官又好冒險又好咩都好,唔好完全冇劇情剩係賣肉就得

來自深淵

近期好睇異世界有
八男
超人高中生
異世界超能魔術師

呢幾條開頭睇唔明唔緊要，好多伏筆，記得睇到最後

東京食屍鬼

8男大陸野黎 仲要唔好睇

id:invaded

呢條list你真係冇愧對地球之癌個名

食屍鬼都新同埋睇過